是日午餐 餓撚請入。。。

好忙

吉妹加油

飛飛好耐無見
呢排好忙好累都少咗上嚟

大過個飯4倍

骨妹

食唔哂，食到好飽但睇落好似無食過碟野咁

吉妹你咁忙心痛死我

隻蛋大到掂到個盤
btw 咁遲放飯

以前好hea,新工忙到嘔

我照食
係呀人手唔夠

加油啊！

布丁
就嚟夠鐘返去再做過

吉妹加油

Btw,應該好快滯

食咗少少已經好滯

都係同人share會開心啲

jeng

轉左咩工咁忙

吉妹

又浪費食物喇